原來董建華已經93歲！？

1937年7月7日（93歲）

on9樓主
數都唔識計
係103歲

好人通常長命d

係113歲呀嘛

113歲 wo

創意台

2021-1937=73

連登好多數學家

董建華上兩年死左啦喎 on9仔

識唔識計數.....
20XX-19XX=01XX
XX21-XX37=XX-16
所以係-116歲

董建華效應

胡楓 Born: January 18, 1932
98碎

唔係110歲咩???

2021-2020＝1
2020-1997＝50
1997-1937＝60
1＋50＋60＝111
所以董建華111歲

屌岩喎

23歲咋

係 你勁叻

唔係喎，佢7月7生日，而家一月，係110歲先啱，樓上有巴打講啱咗。

大家都唔識阿爾克瑪爾。。。

唔係216歲咩

做乜鳩

無撚聽過 長命百歲 百病纏身？

壞人會有報應，等比天收
就算而家冇都只係若然未報，時辰未到
等到佢百年歸老就知死

又回帶

今年係21年呀
應該尾數係4

四捨五入即係0歲

Flag

今年係2047
110歲先啱

仲長命過習維尼

笑左

認真 你就輸了

咁都未撚死

如果佢當年冇腳痛

今日應該有201歲

數學帝

支持

如果我係你老母就屌左你
比咁多錢供你讀書你計到條咁嘅數出來
係73歲呀你老母

on9，123歲啊

用特異功能返咗去1937年嘅上海

1997-1937=60+50=110
2021-1997=24
134 years old

老而不死，賊也

董建華今年歲數+出生年份=2021

碎你老母

如果樓主無開po嘅話，董建華今年幾多歲

睇多次佢條數你確定佢有認真？

今年唔係2048年咩？